牙蓋同yoyo係ssp招待緊酒水比義士們

大家飲飽食醉先再發夢

Ho ball

希望有警犬上黎搞事果陣
蓋清滴佢d屎水出黎俾警犬歎

25

酒水定屎水啊

259

係粒水啊

米25啦

樓主係咁

港父今日屠城

冇證據唔好9up

爆

肉酸講左
佢地守同一區